其實食唔到三養辣麵既人都幾廢

唔明點解有人會食唔到
無我想像中咁辣，大約係譚仔五小辣炸喎
我連三養d湯都可以飲埋
點解d人會吹到辣到食唔落

比啲掌聲樓主

豬蛇lunch食左乜野牙

吃了皮蛋獸肉弱 叉燒搶

食咁多野 要幾錢

我唔係想比人知我有幾咁叻
而係想比你知你幾咁廢

33$ 啦

抵食

譚仔5小辣同三養個辣差好遠喎
一個冇辣味，一個有辣味

ching講得好

食蛋仔禾小辣面不解容 你問禾撻

樓豬好勁好charm

ching 係鬼佬黎？

唔好咁 我有女朋友了

收皮啦收皮啦

呢隻麵好好食 食到辣嘅就知

覺得無難度

三養係撈😂

乜野撈？

但講開又講三養隻湯麵係幾好食

我食28咋
皮蛋瘦+炸兩

豬蛇連譚仔小辣都食唔到 咪扮野

個杯麵真心唔辣，仲好淡下，唔知係咪落得太多水

我已經唔算落多水
可能自己食辣勁左

禾係湖蘭來的